而家邊到有平保齡球場

小弟住粉嶺 就咁google完之後
最近間碌ling場都要起沙田富豪
查多兩查 原來碌ling咁撚貴
一局都收你$3X-$4X 其實就好快完一局
想問下香港啲ling場都係得番呢啲 無乜場可以選擇?

搭單問埋 何文田間ling埸好耐之前好似轉咗老闆 收咗皮一排
依家開返未

窮撚留係屋企碌水樽啦

去冒險樂園玩啦窮撚

利申：會所10蚊一場

認真答你，屯門美樂有
價錢無記錯正價好似90一個鐘
最多可以8個人一條ling
利申以前用學生証日日去打，38蚊一個鐘

不能同意更多
3 40蚊一餐飯價錢
條ling咁撚長 平日又冇人玩
場租都要啦屌
搞手都係打個和

荃灣咪有間

鬼唔知連登仔個個都月入50K咩
我話貴 就屌我窮 邊粒字話你聽我比唔起
問下邊到有無平啲都唔比
他日$100碗紅豆沙 你話貴 人地笑鳩你食唔起添啦
Child登真係無改錯名 係唔係都即刻駁嘴

搵下先, thx for sharing

沙田果間貴撚到癲 碌過一次之後都唔去
荃灣迪高平好多

我啱啱搬離咗屯門，見黃埔有諗住玩下啦，點知睇到44蚊一局，仲要5局起，以前屯門就算正價90蚊，一個人打我打到7局左右平均都係十幾蚊局

逐局計真係唔抵

另外想問下, 入去玩洗唔洗book定先
我驚山長水遠入到去無場打就真掃興

嗰度係大窩口

以前屯門仁愛堂幾撚平
執左之後都冇碌過拎了

正常平日入去唔洗等都有ling
星期六日就可能爆D